頭先係油麻地落車果位白色衫絲打，入一入嚟

絲打 想知你睇緊咩 share ok?

伸利 幫朋友開po

你而加幾歲/人工/行頭，盡量誠實大會

溝女又唔用腦

哇屌你
死毒撚咁都影人
咁鐘意影唔去影你老母?

出現了

都係痴返個防偷窺mon貼先 都痴撚線

死毒撚

你自貼先認到你

連登俾你呢啲人搞彎晒！
絲打我係1234bb hi

咁都睇到好犀利

做咩偷影我

都話幫朋友開po 文盲?

請用上面條link tg我朋友 我哋等緊你唷

做咩要tg佢
最憎人偷影

好撚變態

痴漢

痴到咁埋影
小心收律師信